iPhone可以係唔解鎖下證明電話係自己同打律師電話方法

教大家一個iphone都可以不解鎖下證明電話係自己方法：
記住取消face id touch id！
set好以下步驟後按五下power鍵啟動

1.set醫療檔案 （medical ID）填自己全名
仲可以填法律支援電話，不解鎖也可以打電話找律師

search sos

2.emergency contact填義務律師 or自己律師 家人 可信任朋友 電話

實戰篇
3.
按五下power鍵啟動

1有真名 2自己大頭相 3出生年月日
你完全無理由質疑啦掛

病歷如果你真係有高血壓 糖尿 哮喘記得填！
不幸被捕被屈可以要求提供適切醫療協助

另外lock screen 情況下向左撥就可以開相機
相信99%都知道
但緊急情況可能會忘記
記住有權拍片保障自己

試下中英都跟住唱

《願榮光歸香港》 Glory be to thee, Hong Kong
何以 這土地 淚再流 In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨 With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透 We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡 As we yearn, our freedom nighs
何以 這恐懼 抹不走 With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後 In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透 Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港 Free this Land, “Stand with Hong Kong!”
在 晚星 墜落 徬徨 午夜 Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲 Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由 We shall strike
來齊集這裡 This perilous night
來全力抗對 Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅" With hope, with song, with dignity!
黎明來到 要光復 這香港 Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命 Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽 Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港 Glory be to thee, Hong Kong!

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

再推

Pish

多謝曬！！
P牌感謝你

IOS

推

試左 Android都有

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

唔理你勇武定和理非，美領見！！！

有用資訊 推！！！

必推

push

Android係點？

其實喂siri都得

未解鎖前 㩒緊急電話
入到去有個Button係緊急資訊
再入去解鎖後可以Edit

推呀

有用

我iphone x禁完5下power就即打sos,嚇到我仆街

有用 推

PUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSH

好

無事嫁ma 我都係

向唔 unlock 下用 apple pay 可以證明你既機主身份。

仆街 岩岩試 打左比999

Push 有用

等等！
without unlock, anyone can see your emergency Contact?
咁咪即係 畀人睇唒自己私穩？！
出生日期小心啲

請諗清楚，
記住，只好save 自己律師的電話。

有用po推
908美國領事館 唔可以衝or畫花領事館

多謝巴打教路

幫手推

用hey Siri，問佢部電話係邊個

佢會答你set左果個名

lock screen 用自己大頭相咪得囉

Screen Lock set做自己個樣咪得囉⋯

有用post

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用

set wallpaper都得

都係
自己衡量

係，點set可以簡show 資料？

極有用教學，推

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

P

強貼留名 推到全民set 哂

推！！！

自動打999巴打可以閂咗auto call呢個制

你可以選擇如樓上巴打所言
只set律師電話